林志偉大總統喝令記者證應該由黑警發牌

遲下會唔會連佢地口中黑醫護都交比毅進畢業生發牌

結婚證書都可能要佢哋簽發

發牌認證販賣冰毒?

急救證書
傷殘人仕證明

全部佢地出晒好無